\documentclass{skvitae}
\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{swedish}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{ragged2e}

\SetupContactInfo{
	name		= {Simon Sigurdhsson},
	title		= {---},
	company = {---},
	street  = {Engdahlsgatan 6C},
	zip 		= {41259},
	city 		= {Göteborg},
	%country = {},
	email 	= {Sigurdhsson@gmail.com},
	web 		= {http://sigurdhsson.org},
	%phone   = {},
	mobile  = {0703293054},
	github  = {urdh},
}

\begin{document}
	\RaggedRight
	\maketitle

	%\section{Sammanfattning}
	%\item 50-60 ord

	\section{Utbildning}
	\begin{itemize}
		\item Civilingenjör, Teknisk Matematik, Chalmers Tekniska Högskola, 2008--nuvarande.%
		\item Masterprogram: \emph{Engineering Mathematics and Computational Science}.%
		\item Examensarbete: \foreignquote{english}{Solving max-sum problems with the in-the-middle heuristic}.%
		\item Kandidatarbete: \enquote{Statistisk bildanalys av handgester för människa-dator-interaktion}.
	\end{itemize}

	\section{Uppdrag}
	\begin{itemize}
		\item[2013] Sommarjobb (utveckare inom \emph{Verification efficiency}) hos Volvo Person\-vagnar~AB, Göteborg. %
		    \textit{Utvecklade ett C\#.NET-program som med kommunikation över CAN och GPIB automatiserade testning av radiomottagare.}
		\item[2006--2008] Reklamutdelare hos SDR Svensk Direktreklam, Trelleborg.
	\end{itemize}

	\medskip
	\subsection{Ideella uppdrag}
	\begin{itemize}
		%\item[2012--2013] Redaktör hos Fysikteknologsektionens informationsblad, Göteborg.
		\item[2012--2013] Ekonomiskt ansvarig i Chalmers Studentkårs Film- och Fotocommitté, Göteborg.
		\item[2011--2014] Fotograf i Chalmers Studentkårs Film- och Fotocommitté, Göteborg.
		\item[2010--2011] Sekreterare i Fysikteknologsektionens styrelse, Göteborg.
		\item[2009--2010] Ledamot i Fysikteknologsektionens sexmästeri, Göteborg.
		\item[2009--2011] Redaktör hos Fysikteknologsektionens informationsblad, Göteborg.
	\end{itemize}

	\section{Kompetenser}
	\subsection{Språk}
	\begin{itemize}
		\item Svenska (modersmål).
		\item Engelska (flytande i tal och skrift).
	\end{itemize}

	\medskip
	\subsection{IT-kompetenser}
	\begin{itemize}
		\item Goda kunskaper: CSS, C, C++, C\#.NET, Git, HTML, \LaTeX, Mathematica, MATLAB, Microsoft Office, Python, R, Ruby.
		\item Grundläggande kunskaper: CANalyzer, Comsol, Fortran, Java, Microsoft Visual Studio, PHP, Subversion.
	\end{itemize}

	\medskip
	\subsection{Övrigt}
	\begin{itemize}
		\item Innehar B-körkort sedan 2008.
		\item Referenser lämnas på begäran.
	\end{itemize}
\end{document}
